刺狗手足已證實係機場被捕

經多重渠道確認，晚上11時許一班前往倫敦的國泰航班延誤近1小時，機上有乘客被警方押解下機。

網上流傳被捕人士為昨午以刀刺傷警員的示威者，消息未完全證實但估計真確的可能性相當高。

消息來源指其親人篤灰

文革

係專制政府底下人人都係監察者

咪亂講，一定係鳩拉

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

咩嘢屋企人嚟 咁仆街？

希望唔係啦

屌佢老母.......

不敢相信
咩親人想整死自己既仔女

咁想自己冇仔送終？唔係好可信喔

tg有channel話係老豆報串

屌..

藍絲有咩出奇

想無仔送終

咁撚仆街 不過如果唔係報串 無可能會咁快拉到

fb有人講，今晚係無飛機飛英國

所以咪撚同人講最親都咁話

唔係咁仆街下…係就咁祝個老豆冇仔送終+冇人仔擔幡買水

無正式Source就唔好亂post啦

是鳩旦用張360P既圖就話真

咁既情況好可能屋企一早嘈晒大交

唔一定英國

呢位手足應該去左台北先，早四個鐘走安全好多

23:55有班係去倫敦希望係fake news 唉屌

留名

起佢屋企底

點會無，1/7三班機飛LHR...

人一藍, 腦便殘, 唔少垃圾frd係咁.

你得藍絲page呢個source就唔好po出嚟啦

fc咗先

而家武肺無入台證呀

痴撚線...

無簽證上唔到機 曬氣
香港係得英國可以即時去到

已FC

唔好係真 得唔得

Cx有機飛英國，251遲左一個鐘depart

痴撚線 條黑警同佢老豆有親咩

係真

拉啊咪推唔好做放負撚,就算係真都好唔衰都衰左,忘記佢繼續推動攬炒啊
革命緊有人死,大撚把要坐10年到終身唔好唔記得我地為咩犠牲,由佢沉啦

大家真係唔好搏啦
唔值得咁樣犧牲

篤灰狗 長命百歲 百病纏身 生不如死 屌爆你老母啊

爹親娘親不如毛主席親

學支那報喜不報憂?
你傻撚左?太平天國?

講事實都放負

同殺自己個仔有乜分別

咁撚蠢都有

求下你 fake news ok?

話係便衣狗扮嗰啲可以死全家而家拉撚左啦 坐成世呀
btw垃場我屌你老母影大頭

有幾蠢啊屌

張圖似n年前 睇定d先

手足一定要平平安安

死仆街

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

on9 分化撚？ 革命就要當手足condom你自己革啦屌你老母

嘩屌佢老豆

求下你係假

求炒車
求fake news

痴撚線
老豆篤灰
自己申請無仔送終

藍絲全部無一個係無辜

屌佢老味 邊個親人咁惡毒啊
呢啲事真係要走咗先好同人講

有圖又屌記者老母
無圖又屌記者老母

咁起佢老豆老母底好唔好?一家人齊齊整整?
依家內鬼又唔知係邊,又無fc你沉撚左個post先真係幫手足囉

希望係假

未fc
唔好亂講住啦

想私鳥佢老豆

求炒車

你有咩絕世好橋分享下

如果有辦法知道身份嘅話大家一齊表揚下呢位敢於舉報嘅愛國市民都好喎 肯定無論去到邊度喺香港都會受到熱烈歡迎
大家一齊學習下佢嘅高尚情操呀嘛
利申見到嘅話一定會請佢食返隻黑懲版雞翼

有d想知佢老豆老母咩人

邊個親人

即時相黎

...........

班藍屍係痴撚線㗎要記實

你老尾啦 從來無要過相 打狗相最好一張都無

屌 真係

大家記得如果藍親人有BNO或者
外國護照可以舉報 唔好俾佢地走到
已經好幫到手

個老豆有共產黨同佢送中

手足一定要
平平安安
我願意
折壽十年
天上兄弟姐妹
一定要保住E位手足

如果係真嘅 我又唔覺得係手足會同佢老豆講 親人依啲睇到直播嘅話認得出嘅機會都好大

而家國安法係唔係可以勾埋線，知道晒你send 過所有message

毛嚟都好明顯啦吓嘛

包都唔包出哂樣就出刀實係又比連登D武器軍師水啦
又比位班狗同藍屍打飛機啦 跟住林鄭李家超個D又可以話真係有恐怖主義又剩啦

回歸文革年代
任何人都信唔過

點解唔喺機場捕定 要上飛機先押

一啲都唔出奇
有啲人覺得自己仔女被打被害都覺得無所謂

佢親人睇新聞認得出之後報狗

屋企有藍屍真係早走早著

篤灰者必世世代代不得好死

啲藍屍日日聽埋一堆藍utube channel
洗撚晒腦啦
為左共產黨乜都做得出

老豆篤灰咁都好撚弱智下

一定好撚灰 知道架機call返

咁證明你好好彩 父母都唔係藍

仆街

其實咁急買機票好容易搵到，應該哩埋避幾日再坐洗頭艇

仆街父母

篤灰自己個仔 咁自己個仔同外人咩分別

屌佢老母？

個老豆點解會知？？？

既然被捕咁就唯有打官司 希望打到變普通傷人罪

一定要起篤灰條友出嚟

diu佢老豆

香港邊有得哩唔通真係揾個山窿哩埋咩

我屌

一定係有25仔

呢啲仆街老豆一撚定有報應
到老百病纏身跟住無人照顧佢就啱

便衣狗扮
我係狗都笑啦
割被捕手足割到咁

真係老豆搵仔

問題係點會知係邊個+個老碏點會肯定佢有involve??

平時無記者影住大家一早俾狗殺晒
仲有上庭作供又問記者有無相
用吓個閪腦啦

收皮啦傻閪
唔做就唔會話恐怖主義？
佢俾錢搵人做都得啦

真係要祝佢長命百歲 百病纏身
屌 真係唔知依啲仆街走嚟香港做乜

不過無理由上到機，應該登機前都捉左

得啦 馬後炮最撚叻 應該應該
人已經拉咗
擔心手足之後嘅事啦

唔係好信即日買到倫敦機票

叫佢今日走既人真係害撚死佢
問航空公司拿今日即訂機票既人既資料再對比下就估撚到
仲要依排咁少航班

唉 佢老豆 屌你老母去死啦 你老母個臭化閪 半隻腳踏入棺材 都唔撚放過你個仔 我折福都咁講呀仆街

有線出左
希望開遮手足走到

cable push出左

如果住陣安全屋再訂遲啲應該無咁危險

仲有一個可能性就係機管局同黑警有聯繫
呢排武肺已經少人買機票，然後黑警只需要問機場，有無人係即晚買左機票，然後就...

屌佢老豆收撚左廢老五十個？

屌

pin
問題係，點知係佢？？
佢自爆俾屋企人聽？？？

有線話「消息指」，應該未confirm

可能冇呢支歌仔唱了而家連公開審訊都未必會有

我都係咁諗，雖然係要急要快…但啲狗肯定佈哂天羅地網…機場+碼頭+岀入境口岸…狗+人民岀入境人員肯定睇住所有岀境人士…與其係咁不如揾僻靜地方匿幾日先～睇定再決定點走（當然要變身易容剪髮換look）

唔係嘛

遲一日走
你去到海關已經唔會再比你出境

重點係咁多相cctv 過幾日狗已經會搵到佢名
到時更加無可能走到....出境個下依家會俾人截停左

現實講句
1. 現場人持續流動 多個黑狗 Check Point 或者隨機切入 係好難有安全時間空間變身
2. 好明顯係要救人之下出手 等你變得身都上埋狗車走啦
手足救人心切而冒咁大險 不如一齊諗諗點幫手

唔好再怪自己人
連機都上埋 唔係有條仆街親人報串根本冇事

或者上機個刻，好有可能班popo仲未知道佢個名

算唔算引證咗香港仲有法治?

你老母閪用下個閪腦啦唔該 唔撚係講緊平時呀 講緊打狗殺狗呀on9 你老母識唔識分咩係職責咩唔係職責？btw 你呢啲撚屌割手足死全家

黑警本身知道走私同著草窿路

唯有靠我地爭取特赦 放返手足出黎

我都覺得係！
我估佢自己出晒境 係跑道 同屋企人講句野。

求下再有手足走路要到步先交代😭😭😭😭

佢敢出noti九成堅啦 呢個世界咁多江澤民死訊咩

咁只有偷渡去台灣

睇咗新聞+把刀仔帶咗返屋企？或者係睇相認得出自己個仔

佢地啲消息多數黎自班狗

Sad到訓唔著

咪就係

好明顯唔係有條撚樣親人報串班狗本身追唔切

親友篤灰啊比晒資料班狗啦
過多幾日就有晒資料
一出境 都已經拉到人啦

出咗香港水域再拉鳩你
去邊冇人知

對藍屍曱甴一律有

救人之下出手

咪玩啦, 黃都理智D, 隔離兩個用傘打既手足就係救人心切啦

關乜事，係屋企人出賣先咁快知，唔係都走咗

其實係大家諗少咗一步
如果真係想幫手足
可以即日一齊一人買一張機票
佢根本就check唔到啦咁
飛轉台灣洗千零兩千
救到手足

不過比人篤灰就⋯

有嘅 你去坪洲 西貢 梅窩 沙頭角 下白泥 一啲古古怪怪嘅地方 點搵

其實記者本身就應該係中立
影相出相係佢地既職責
唔好學埋啲藍絲輸打贏要啲衰野啦

想知立場張相有幾清？

用腦啦 佢身分楊左
一checkin就知
聽日同後日會有分別？

海關

未必真

未必老豆老母

聽講係咁
親友由新聞認出 > 便衣好快去佢屋 > 手足上機 ＞ tower call back架機
原本警察想十幾廿個上機，但航空公司要求下，最終幾個警察上機拉一個

你知唔知護照係可以disable

同起手足底有咩分別

有親人竟然信仲共產黨嘅“爹親娘親不及毛主席親”走去報串…只能怪天意如此

呢d真係唔可以同人講,走左先算

Cctai就係太多你呢d無腦p牌

都揚撚咗啦

爹親娘親不及刁大大親
唔使比家用d藍屍了 反正交左稅比黨

台灣依加邊有得簽證啊 嘥氣
你諗到嘅野 個位手足一早諗過啦

虎毒不吃兒

消息未完全證實你咩標題嚟？

依家係揚左咁邊撚個都幫唔到佢啦
如果無揚到既話 我上面講既野就一定都查到

師兄你啲思路咁撚有趣
邊度畢業

逆向思維可能覺得你避一排先走呢
佢影出嚟果個位拉
唔係個仆街老豆已經走撚左啦

點會唔認得自己個仔佢得個口罩熟人都認到啦

好心痛 再不斷討論點解走唔到點樣俾人發現
不如諗下依家可以做到咩幫手足啦...

有幾難搵？而家機場好少機，仲要係去免簽嘅國家，根本得英國，全機得呢位手足係即日出機票，班曱甴再對下樣，乜都搵到啦，仲未講有屋企人篤灰

Agger

小心炒車
其實亂咁傳話老母兄弟報串都得
分分鐘比藍絲親戚搞都唔定

唔似起飛咗再call back 喎

真

其實真係衰衝動

屌那媽

機票唔係無限

屌佢老母

正常都去台灣先，台灣唔入得?

當佢要睇曬咁多老閉慢慢搵返轉頭都要一兩日
應該係有人篤灰先咁快搵到
如果真係佢老豆篤灰就希望佢永永遠遠都做支那人

大家要記住一樣野
兒親女親都不及共產黨親

如果係老母報串, 分分鐘以為傷人最多坐幾年
唔想佢走佬

懷疑好多手足著草途中俾狗咬返
無人知 人間蒸發

成班懶醒咁 唔知做乜9
擔心手足係入面比人點對待仲好啦

佢帶得刀，可能預咗，respect

好似冇機

好難唔同屋企人講，不過睇定d係咪佢屋企人先

隔離話係老母

You know too much

尊重義士佢自己一切決定

就係衰衝動帶刀, 我真係唔知帶刀係咩心態
仲要冇後路自己走

始終信親友報寸多啲
父母未必咁恨心

屌你拉闊d個畫面啦 走返轉頭出手㗎
有心情笑笑笑真係唔屌鳩你都對唔住自己
用遮打係有心救 但拎把遮打幾下隻狗邊會鬆手呀

唔好用臭蟲論啦P牌仔
而家邊個搞到人走唔到啊

告硬國安法啦

我假設係老母報串, 姐係佢覺得潛逃既後果比自首大
無知害死左個仔

唔係尼排少飛機實走到

依家只希望搵唔到證據入唔到傷人17如果唔係真係玩撚完
如果真係斷正十年應該走唔甩

唔止交稅…連條命都交埋俾黨

唔係冇機
係冇台證唔俾你上機

無人打狗就話無勇武 義士帶刀劏狗又唔得 冷氣軍師出少句聲啦

屌個老豆都on9
個政府真係同你有親咩

凌晨出po加未有明確source
信住一半先
睇極都好似得「消息來源」話篤灰
留名等fc

帶得刀你覺得係情急下出手?
理性討論

坐大飛過到去 講哂成件事 唔通佢送你返香港咩
如果真係啊 過台灣班手足比人彈哂返黎啦

好難講
唔係個撚個都會特登走去睇相睇片，好多人知道有單新聞就算
唔會走去留意

而且真係人有相似
你估拍電視劇咩，現場啲片又震又濛
點會記到

咁快搵到...

1換1 唉

分分鐘charge國安....

紅官：我對眼就係證據

即日訂機票都未必係佢
唔俾人有急事

入台證可以落地簽

其實佢張高清相已經喺藍屍gp瘋傳
我d廢老親戚都有傳過黎
係呢度冇人擺啫

藍屍channel話親人篤灰（好似係老豆老母）
可信性應該大，因為過幾個鐘已經有義士嘅相流出

等驚方係fb出文?

封關 無呢枝歌仔唱

有人話而家自從武肺後唔得？

勁清片同相都齊

拉左先無壞架 真係拉錯人咁又點 你吹佢脹？

咁既老豆老母 死撚左去算啦

諗下可以點幫佢仲好啦

咁起佢老豆老母底囉,話晒一家人嘛

俾人篤灰都唔計自首啦

啲藍屍同微博警甴好撚high，呢個世界邊有咁多江澤民死訊呀

班藍絲group一定成個下晏傳張相，叫人認人架啦

啲藍絲真係cls
仲要貪埋個50萬

如果一早包實啲會唔會走得甩

大義滅親咁癲

原本襲警只判兩年（聽呢輪政府垃圾宣傳片講），但依家國安法岀咗…應該用國安法判量刑…重好多，

我只係想知個巴打諗咩

有口罩其實難認架喎
香港大把人啲髮型差唔多
就算係識都唔會咬定係佢啦

海關係捉逃稅貨品同毒品
咩海關唔俾你出境
係入境處

最慘係驚埋籌定安家費比佢都會比佢親人/老豆老母私吞

義你老味 貪50萬渣

其實我真係覺得做得出E D野
帶個泳鏡 太陽眼鏡之類

唔L係呀。。。

老豆篤灰, 似前日開香檳賀狗安法個班仆街.

通常破處都幾重手下
分分鐘當嚴重案件十碌起跳
重未計著草呢part
應該唔比保䆁

係拉撚左啦，最多咩坐十年廿年！出黎又係一條漢

冇計啦， 啲popo 搞鳩人都係比手足搞返轉頭。實有25仔互相篤灰。
感激個位手足， 比班popo知我地唔係咁好恰

費撚事駁你
有口罩就認唔到自己個仔
拍戲咩

不過如果香港仲有法治呢個可能係疑點既

用刀應該告傷人
都可以好重

係

請尊重手足決定

諗下有咩計幫佢啦⋯⋯唉

你呢啲人同你噪都費鳩事 你日日對住同一個人你會唔會唔認得

應該打格

on9
邊個幫到手足搵到大飛係短時間內啊?
人地親友一早篤撚咗灰 班狗有晒資料 手足唔即刻走 留係香港都自身難保
你係咁撚得閒係到馬後炮 不如擔心下手足之後嘅事啦

得個口罩有幾難認
有時睇番傳媒d相 帶埋眼罩都認到d fd

平時喺街個個戴晒口罩都一眼認到啲朋友啦，更何況係屋企人對咗你廿幾年

一句感謝 大撚晒呀

一家人最緊要齊齊整整
我要你死全家啊!!死全家啊!!!!
Btw手足no offense,respect你嘅犠牲

唯有諗成佢知自己實被人捉到，同父母夾定篤灰攞50萬安家費

真係會認錯
因為我以前都試過因為咁叫錯人
當左個陌生人係我識嘅人
好撚柒

利申面盲

唔落國安應該傷人19
7碌max

無錯，親友唔一定直系親屬

禁冇理由咩都冇就屌老豆先掛

屌你有面盲仲講乜撚野啫

機場狗屋直播

剛才記者詢問機場警署內警員，警員表示剛才有一名男子於停機坪被拘捕（網上消息為CX251）往倫敦。
機場特警及軍裝警員到場登機將該名男子拘捕，現時扣押於機場警署當中。律師將於短時間內到場了解。

因為我以前都試過因為咁叫錯人
當左個陌生人係我識嘅人
好撚柒

利申面盲

咁小鳩佢囉， 無啦啦吉popo

要嚟殺一儆百，啱哂林奠+PK鄧啲思想…仲可以向習總表誠…寧獻港人頭都表示對黨百分百忠心

利申面盲

［急］幫刺狗勇士開遮嘅手足 請你地即刻走！

唔該幫推
唔想見到第二單悲劇

3碌sor

有咩意思
膠少陣啦

我個法國朋友笑鳩我地垃圾啊
如果你話依到係香港，法律唔同，事實上對家有冇守過法？啲狗分分鐘仲癲啲。
帶把刀，打狗救人都方便好多，反正俾人捉顛覆政權都夠坐死你啦

肯定唔止

我只係講可以做多啲 籌錢比佢
唔好比佢屋企人都得

段估唔係姨媽姑姐掛咁實老豆老母啦

比著我係個手足有機會出返黎嘅話
實斬鳩死個仆街親人

乜春叫有乜意思

你搞喇 咁有plan

你老母都係

其實邊個篤灰真係唔重要了

點可能
頭幾單一定判好重...

呢位親戚朋友一定要公開表揚下佢

on9

竟然仲有咁多人係擔心要坐幾多年
有冇命坐都唔知

留喺香港，左避右避。過一排安排大飛走都得姐。
個個懶係緊張po ig story 叫人快啲買機票走，做乜鳩姐？驚死全世界都唔知佢吉popo，真係害撚死人

你代收囉好嗎

航空公司一開始已經唔會比你上機
如果到左當地入唔到境航空公司要包翻你張機票帶你翻香港

咪就係...判十年呀 十年後你地仲記得佢既存在咩？
早就係入面比人溶左啦

表揚愛國愛黨中國人有咩問題

安排大飛走 講就易

咁上面條友同你講偷渡你就唔好同人講簽證啦 9唔撘8
邊個on9啊宜家？你洗唔洗睇多次我打乜啊
我意思係你坐大飛去到同人講你無簽證唔通人地彈你返黎咩
我幾時有教佢點做同馬後炮啊
擔心之後？擔心條撚咩 直送國安囉 你可以點啊
最多咪好嬲好嬲有國安法佢串啲直播分屍都仲得

屌會唔會係個老豆驚班狗遲d會查到驚自己瀨野 所以篤個仔出黎等佢受曬呀

咁你就唔好當全世界人都係咁啦

好現實答你 等得台灣個邊覆你 已經比人拉左
同埋一時三刻無可能fc到 點會無啦啦比你過去

我覺得係睇cam捉
外加查邊個係案發後即買機票
呢啲時期即買機票既人真係唔多
要查我估冇咩難道

不過都係個句 等fact check啦

咁不如慳翻機票錢？ 鳩少陣

上飛機根本係好傻既走佬方法

其他渠道啦， 我唔熟呢啲黑道野。還掂親戚篤左灰，正道渠道離境，入境處實知。

除非佢好似梁天琦咁被造神

問左,佢話屌呢世人最後悔係上連登餘仲衰認真

國安法都殺到黎啦屌 仲職業操守
見到立場d後製post都唔blur下樣
其實冇人想知舉牌嘅人係咩樣 除咗班狗
同幫強權打壓人集會有咩分別
中立中立 成班黃絲捐錢俾中立撚咁撚on9?

無錯記者係影到好多警暴鏡頭
俾壓力班狗唔可以殺到紅了眼
但除咗直播難避免外 後製可唔可以盡量blur呢？
鏡頭都可以傷害到手足

Agger 推，咁撚仆街搞文革

好似係有懸紅50萬。。為咗50萬。。。

依家冇武器冇裝備冇資源，只能忍一時等外國岀手再行下一步…
～對家有武器+裝備+資源+法律+背後有成個國家支持…真係要忍耐～雖然都要尊重手足嘅現場決定

虎毒不吃兒呀你老母

意圖謀殺 傷人 襲警 非法集結 暴動
持有攻擊性武器非法用途 加埋條國安

我都幾肯定如果我犯呢d法，我老豆實會報警
有時候你無果d屋企人都幾難明，
不過唔會明係你既幸福

會唔會係調虎離山

好
1. 出門口帶咩裝都係自己衡量全日行動目的風險
例如我想幫手滅火帶多個嘴 風險就有狗SS已經屈有工具非法用途

2.唔係每一幕都有時間空間等你準備好先上台 反而臨時演出而準備不足係大多數發生

講返手足個情況
第一佢帶定係佢出門判斷 亦唔排除成日都用唔著 唔影響話佢救人心切出手呢個推論
而第二有狗傷亡係所有人都樂見 現在我地討論佢目的或者當下決定 係對佢完全冇幫助

［急］幫刺狗勇士開遮嘅手足 請你地即刻走！

唔該幫推

話你知 搵大飛唔係咁易
咁得閒諗方法馬後炮 擔心下手足之後點比班狗對待啦

而家啲紅官一定亂判

我要佢死全...
都係想一家人齊齊整整姐

凌晨先上機，乜撚都查到啦

想喊。諗起好多人過幾日就會平行時空咁繼續生活，但係手捉就冇左一世

FAKE NEWS

屌而家連坐法咩
廢老冇撚腦

仁義係咪？食得咩？大概係咁唯利是圖既心態

大家保持兩秒距離先

中共將香港親朋關係破壞到殺自己個仔嘅地步。。

我希望係fake news炒車
最想手足冇事

公道講 唔係親友篤 邊有時間比班狗即晚指定到目標..

其實都未肯定係佢屋企邊個，一時又老豆一時又老母，不如搞清楚先唔好屌錯手足老母

我係羔羊

對住共產黨講人性 講法律
尊重手足決定

唔好咒多咗，除咗義士

唔好結果論啦屌

應該要即閃，其實嗰到隔左好多個鐘，應該求撚其搵最接近班機，飛左先。

同埋可能係狗放風話親人篤灰，其實佢地有人臉辨識。大家萬事小心

好撚心寒 好撚心碎

唔好咁撚弱智啦你肯定左係邊個啦咩？如果唔係佢屋企人咁你係傷害緊佢囉

成班馬後炮做乜

比屋企人篤你即走同潛一排走無乜分別
大飛你估真係咁易有咩

人人都係25仔 日日都活在恐慌中

我絶對明巴打…尤其係啲藍屍，我親自見過啲藍屍大意滅親+無腦+盲目服從政府+信共產黨嘅恐怖～係完全冇原則冇理由
好彩我全家係黃

咁我同你講我想你死全家死剩你一個囉你有無見好d啊

可以 單係機票 日期 年齡 已經得返冇幾多個
然後就係當果度有100人
中共有十幾萬人幫佢地追蹤 MON 睇
幾乎可以話佢地就係人多時間多

你係咪以為大飛好似call uber咁即call即上船？
仲有搞得大飛一定有差佬默許
班狗出曬追殺令邊個敢接

而且手足成個行程係run得好
只不過衰最後被親人篤到

為懸紅啫。。

0315 #機場警署
PSHK記者現正身處機場警署外，記者表示曾向警署外警員作溝通，經警員證實押咗一名男子，該名男子已入機場警署。
該名男子嘗試乘坐CX251班機到英國，飛機CX251被警員CALL BACK，大約10至20個警員登上飛機執行拘捕行動。
律師將會在短時間內到達機場警署。

文革2.0 已經開始左
有深藍紅老豆老母既有定心理準備
他朝一日當個國安法run得成熟時 會篤9你有文宣
甚至會帶撚埋國安上屋企搜證

有刀一定先告17+poow

要文宣歌頌
唔好遺忘佢
要激死班狗
籌埋錢畀手足

用個鍵盤？念力？祈禱？求神叫班popo唔好打佢？
已經係律師幫佢出面解決，我地最多等籌錢幫手

唉…人為財死…
古有為五斗米而折腰，今有為五十萬而篤灰

帶左口罩都得 大陸人臉辨識無咁勁掛
但認真 屋企人督你灰真係點都避唔到
你走左佬 你老母打比你都會聽掛 點預老母會督灰

張相帶晒口罩，其實自己仔都未必認得

咪係，幅相係咁傳可以係其他親戚嘛

戇鳩，認唔到可以有可多原因，認到就只得一個原因，就係真係認到！

keep住提啦

如果告國安10年以上既罪，不如直認傷人，傷人原因就係睇佢唔順眼，傷人，打狗 都唔會坐10年

你認唔到人， 唔代表人地會認唔到

希望係亂拉想嚇下人

其實肯keep住留意事態發展 請議員幫手監察 已經多少幫到手
雖然話成年有太多事要追

其實係
你話帶綠帽斬人可能重輕
但我諗警察一定揾位入國安

疑點歸於被告

17係上區院定高院？

唔該收撚下把口咪撚再屌鳩人哋老豆老母，根本而家就冇人確定到係邊一個？你而家咁樣係傷害緊手足囉，反正督佢灰嗰個又唔撚會走佬，你遲一日先至起佢底會有啲乜嘢影響？FC左先至做嘢啦

你係咪調轉左黎講

認真 戴口罩遮得半邊樣好易認

藍絲谷嘅消息我係唔會信

Sor 睇唔到偷渡
不過比啲腦啦 講到偷渡好容易咁
價錢你估平架?好易搵到架?
依加係咪直送國安就唔洗擔心手足之後嘅事啊?

呢d野搵律師搞啦，死唔認，係都話見到件綠色物體就扯火

佢地隨時入意圖謀殺都唔出奇

睇傷勢唔嚴重
正常17一定入唔到
通常呢d 都係19

尻拉就尻拉啦

就算冇親人篤灰，
d警察都搵到佢啦。
正常途徑係走唔甩的。

其實係真窩 不過父母會篤自己仔女出黎 咩理由都講唔通啦= =

入唔到都要告左先
17個重點唔係得傷勢 意圖仲緊要

但老謀係咪上高院？

你咁講咪又傷害工職人員入國安
純粹話帶綠帽然後點錯相咪算

講真一定唔得 cctv駁返你由屋企出黎
時間問題 遲早知你邊個
佢其實真係輸比人篤
冇名走左啦

呢d野搵律師，佢會教你點認條輕身d既罪

好撚聰明啊你

咩屋企人黎 係咪痴線 照國安法啲屈機條文 佢篤灰完反而隨時比人抄家

同個廢老斷關係啦，屌佢老母

究竟手足會有幾絕望⋯
明明差小小就走到

一睇就知block得，你快撚d收皮

究竟邊個親人為左幾十萬錢而篤灰呢?

立場Ig係咁比人屌

抵屌啦

都捉撚咗
P牌係咪戇鳩

其實都唔係第一次
你話認人就唔打格姐
呢類都唔打格，太有堅持

立場高清圖

依家先事後孔明其實幫唔到件事，大家不如諗下之後點幫手足仲好啦。仲有我地要加強大家嘅意識萬一出去做咗嘢揚咗之後要點做點走。避免再有同樣悲劇出現呢啲先係我地應該要做嘅事

打個格要幾多分鐘？
先唔理d live影唔影到關唔關立場事
但點解死都唔肯打翻個格先呢？

啱。。。事到如今冇野做到
唯有俾之後嘅人有個重要嘅借鑑

機場消息唔係老母係大伯
Source: Airline staff

立場同蘋果其實個分別好大，
立場可貴之處希望大家珍惜。

做錯比意見還比意見，
事後孔明、即割蓆只會令對家更強大。

咁就玩完

會告咩
誤殺定謀殺 有陪審團？
定又係區院判？

live 冇post 張圖咁清，認都難認啲
最on9係佢ig 報義士俾狗上機拉果張有打格

上面話係大伯篤

真係笑撚左舊嗰張死都唔肯del
一張有格有張無碼
屌你老母啦立場

痴撚線
畀我就唔忍篤番佢親人出嚟
點解大伯又會知佢去機場㗎屌⋯
真係咩人都唔好信
有咩事走咗先好上水

未必係屋企人篤灰

會唔會立場01篤灰?

個大伯唔知佢去邊班狗都會第一時間去機場搵人啦
就算冇同人講都會比人認得

有無得集體聲援/ 聯署寫求情信？
當然犯咗法唔係要求個官無罪釋放
只係想畀手足同埋外媒知我哋企喺邊一邊
如果唔搞大佢好似對佢嘅犧牲唔住

係咪自從佳哥事件後
好興著草走人

覺得係篤左名
之後入境逐個後生仔名對

唔係好可信
popo唔需要同airline 交代係邊個篤灰

如果係親友篤 就算係香港lay low幾日都係比人拉 呢位親友應該係佢原本好信任 話埋比佢知斬左狗要著草

其實如果手足善後做得好 而又無係whatsapp同人亂講野 係有少少機會打得甩 當然 前提係佢比你打官司

呢個唔知啦 未fc既

但同一來源仲有講
兩個朋友送佢
無行李 得手提 好忟水先到
好心急咁

仔親不及黨親

咁撚人渣 唔係下話

對唔住 手足

親人朋友都擺得

邊撚個第一個影到放相出嚟？
立場

紅報話消息指
你信，定唔信？

灰撚到爆

其實而家拉咗，係咪反而應該要增加佢嘅嚗光率，包括樣、名，咁先令狗冇咁輕易殺人

佢喺狗屋應該會受到殘忍對待

可唔可以買兩張機票去唔同地方
一張真係走一張l鳩人

屌佢老母 好撚灰

等到疫情完唔洗呢個方法啦 一個鐘都幾班台灣

想喊 大家仲可以安安全全係屋企 但佢俾至親嘅屋企人岀賣 仲要成個人生玩完

唉 自己個仔都出賣 痴撚線
唔識做父母咪撚生

btw
手足有勇氣刺狗
不如包實小小個樣
可能包實左就贏到果幾十分鐘
就走到
屌 不過都係肺炎搞到少左機
如果唔係實冇事

犯人老豆：平時讀書又唔見你考第一，今朝老豆幫你拿個第一返黎第一個國安罪成

可能會大搖大擺送過關

冇用㗎 班狗一野扣住兩部機你都係死

唔撚係呀 衰係自己人到

你收皮啦屌你老母臭系
比人吉果個點解唔係你哩d仆街

宜家只希望有個好律師幫手足
臨瞓知道呢個消息搞到我瞓唔到屌你老母

通哂天了，咁我將我由幾個消息來源所整理出黎既料：
1. 親友由新聞相認出
2. 便衣好快去佢屋
3. 不過一早已執好野
4. （過程不講了）
5. 上機
6. 非如外界講係警車截。原本警察想十幾廿個上機，但航空公司要求下，最終幾個警察上機拉一個
7. 差少少可以關門，後尾4架警車黎哂
8. 名已有，我已交星火。
03:05更新
9. 警員已撤，被捕者上了警車，未知去邊
10. 已有律師嘗試跟進，但未知邊間館下，好難做到野
03:20 更新:
11. 已知邊間館，已通知星火。

因為垃場登呢張相，依家害到義士被拉了
今時今日重係度扮中立、扮專業，重難聽過粗口

都啱嘅
如果唔係篤灰唔洗搞咁多都走到
如果係班狗自己搜到咁真係冇辦法
唯一work 嘅情況係屋企人知道你着草然後又篤灰，噉你就可以俾個假嘅destination 。
而我覺得今次正正係哩個情況

有冇人同我一樣訓唔撚著

好撚辛苦 聽日仲要返工..

想喊

立場
咩中立呀 坐十碌八碌果啲相就清到

邊間記者係live?
第一個影？

試過代入佢個角色諗
之後就喊到仆街。。

唉⋯
差少少

唔知佢現家點
點解要受呢啲罪

....

會同割頸果位一樣下場。

唉

但冇理由知屋企人係藍 都仲講埋時間飛去邊

求情信
有無範本

屌你老母 有藍屍狗親戚真係前世做錯事

一失足成千古恨
累到手足坐監 仲可以幫得落
樓上都話唔係第一次

一張高清相已經夠

香港每年咁多失蹤案都揾唔返

坐船出

yes...

次次有乜事都話係便衣狗
上次何妖個手足又係咁
就係真係對家做又如何？
有狗受傷最開心明明就係我哋

依家香港太多天眼，要搵應該唔難

其實如果呢個時候，有人到咗英國，認咗，會點呢
係咪代表捉錯人？
香港疑犯當時遮咗半臉，依家呢個只係佢啲藍絲親友口講話係啫

藍絲係一班信任差佬嘅人
佢地唔會有意識篤灰係會累到人要面對酷刑對待甚至被消失

藍屍gp 話老母督灰 求fc

好撚心痛

應該係督名
之後入境逐個departing年青人對名

真係要知係邊撚隻藍屍親戚督灰

好撚想知

我又係呀
重有其他人
個心一定會好徬徨

虎毒不吃兒，個親戚仲衰撚過畜牲

其實差唔到少少，就算起飛
99%都應該要turn back

源頭真係立場+親人

我好撚想知佢大伯叫咩名

開心到成晚訓唔著

搵唔搵到律師幫

邊撚隻親友親灰 大家一定好撚想識佢

心好痛

我認同 只係人地話佢係

咁是但篤個瘦既男性又得？

呢啲人先最恐怖 連自己親生骨肉都唔放過 衰係其他人手上都無咁嬲 你唸下吉人個個依家內人係幾撚崩潰

內心*

我屌你老母，你幾時全家死

已封鎖

親友會唔會係親戚未必係同住親人?
呢單斷到咁正係咪認罪會好d?

有人話係大伯

出返黎就捅撚死自己個老豆個仔入到去一夜變白頭，成日人憔悴到一碌柴咁，出返黎都冇晒人生希望

05:50 有其家人（已證實身份）向本記表示，完全不知為何會有父母篤灰傳言。家人已跟星火接洽。
pin please

Respect 唉

犯法就係犯法
一定要負責

真係開心呀麻

唉屌

身形唔似
呢個又瘦又唔高，冇乜肌肉

關門都無用，因為關咗門機艙入面嘅野係跟註冊地法律 = 香港

笑話啦，到呢刻都仲有連登仔屌事主帶刀出街，平時講就兇狠又話劈佢老母又盛，當有人做出黎果時，個個變撚哂和理非，最撚好笑連事主係狗扮嘅都講得出

咁得啦 一律當敵人處理

以前有睇文化沙龍立場姐姐嗰訪問
71嗰日佢話唔洗遮示威者嘅樣
反而港台仲想咁做

冇人變和理非 依啲野五毛講

連登幾撚多五毛狗扮黃你唔撚知？

真係好撚心痛

你條打靶仔死老母等我地都慶祝下

記者守則係咪影相一定要高清大頭唔比blur

你問得出真係低能

死果陣whatapps你好無

打鳩條畜生就岩

去邊有乜所謂 見邊班機有位即刻俾錢買飛走人 反正可以再轉機 而家拉左肯定唔俾保釋

唔好見怪，好似拍戲咁拍

睇下啲染頭講乜撚野

文革期屋企人都唔會係屋企人，香港人要認清離個事實，要預左斷六親，無人可以相信

中立?無立場你做咩撚嘢黃媒啊,手足今鋪坐終身你一句新聞自由?我地課金比你唔撚係要濕鳩真相係要你幫我地啊,依家仲倒我地米幫對家on99

文革名句

如果唔坐因航，有冇得唔理個call back

好撚慘
上咗飛機都畀人夾返落嚟

就算藍絲都會顧念下親情

咩親人咁仆街呀? 損人不利己，屌你老母

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

呢個真

大種乞兒

垃圾藍屍&立場

發夢 從來都係一個人嘅事

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

咪覆佢啦
負評加report就夠

721白衫恐怖分子又唔見捉

差少少就走到

仲未有source

立場新聞post 左高清相出黎.....

會唔會國泰喺佢親人，驚人屌佢奶共，就話佢親人，因為國泰先知邊個突然買機票又走得急。

有人話唔係父母係親戚 有錢分

討論冇意思

仲諗住可能係假
引佢出嚟回應報平安

冇人叫你買曬同一班

哩啲時候就真係要白警啦,乜人篤灰啊,篤完應該有得移民唔洗生生世世留低喎

Cctvb一早影到晒啦唔係咩

屌你老母 有人表揚左佢屋企人未

即係cctvb 同立場一齊post 相Lo

Li Momo祝你早日死全家

其實會唔會係因為臨時臨急walk in買機票先比人捉到

唔係係現場拉人
好難告得入

立場嗰張相係Getty images
不過佢應唔應該咁樣po出嚟呢 就另計

但佢老豆又點認到佢？

佢老豆都唔係現場

有冇咁撚唔好彩呀屌

仲要去倫敦，支那派一定再大造文章

Under國安法暴動+重傷警犬可能要終身

痴筋

立場不嬲都話自己係中立同只係報到事實，係有班人ff 佢係黃絲版文匯大公

唔係個個都係咁

香港都要來多次黃雀行動先得

天真

呢啲咁嘅屋企人我真係想知係啲咩人，有冇手足知

為左個一百萬 睇清楚人性未？
唔好再信任何人 屋企人都唔撚可以信！

得手提行李就叫心急？
乜撚嘢道理嚟？

咁又點 係咪都大做文章㗎啦？

立場出賣高清相出賣手足，嬲

偏幫一邊的話
就同tvb一樣

唉 好撚痛
屌你老母仆街藍絲！

on9
不如你問下D 00後手足

藍絲係甘架啦

有能力就搬啦

屌你老母

要搵佢好簡單

睇cam 睇live 即日打緊冇咁多狗
有親友認得 交個名係immi aa 甚至各大airline
實match 到

只能話慢左

我覺得係D親人睇相認得出係佢

之後篤灰

而唔係知道佢會飛

其實藍絲gp 好早已經瘋傳緊刺狗手足個樣
我諗係本身班狗再查落去 發覺條友乜都del哂
更加懷疑

仆街差少少
諗都無諗過衰喺「自己人」手

想走？冇咁易

位人兄九成九會係警署比人爆菊花

極可能係勇士衰on9同屋企人講突然要離開香港，令老豆/老母（待fc)起左疑心，再睇埋新聞就估係唔係自己個仔，結果bingo

外國可唔可以救佢 佢比人捉到一定死

希望on9 老豆老母督錯人

我都希望

唉屌
比起現場即時俾狗拉仲灰

呢度d人 一話親人篤灰 信到十足

但就算最後真係證實篤錯灰，咬錯人，狗隻都唔會同出面講，因為面子問題

秘密審訊，你連被告叫咩名同個樣都唔會知，唔好講話有無片證明係咪真係個被告做

啲高清相遲啲po唔得嘅? 你第日先po咁佢依家就安全啦 diu

咪on9啊

港台之間一直仲有飛機架
台灣人可以返台灣架嘛

佢地一定好想要安家費啦cls

如果確認咗係真
咁有冇人快手起咗佢底?
起碼有名有姓

你話係佢就係佢？個暴徒宜家仲係出面消遙發外

咪又係連登班軍師教落囉

太早走。。。等風聲無咁緊

老實講
佢已經走得好快
喺香港匿埋都好有機會俾人周到

大家唔好誤信謠言佢屋企人出賣佢
好可能啲狗放風
好似香港一套片咁 門徒

加上而家只有英國可以去，太易俾狗捉到路

唔走係香港等俾人偷偷夾上大陸?
緊係走

走就一定
係睇吓可以點走

手足好醒

我只能夠講你好幸福，幸福到呢啲野連喺你身邊嘅人發生嘅機會都冇

呢條友自己都fake news 開扮咩fact check

有無親人資料？

冷靜d
可能只係鳩拉一個黃底
引蛇出洞
依家有國安法, 佢乜都唔洗交待做乜都得

一係篤灰
一係可以用衛星睇d 人走去邊

傳夠fake news未

呢個未必
佢哋覺得政府永遠是對的

連登軍師水人刺狗再水人即日買機票 咁撚樣都真係信
年中幾多義士真係信，屌你老母仆街軍師

你既講法應該係在極權下, 100%既藍絲父母樂見犯事既兒女上刑場
難道全部藍絲毫不介意冇兒女送終OR照顧晚年?

對藍絲父母保有一個警剔及防備係好事, 但唔需要諗得太負面, 否則過份猜疑會影響正確判斷

即閃都走唔到

手足比狗捉到好撚好笑?

如果唔係有D仆街親友既話 一早走左

「就算藍絲都會顧念下親情」
呢句咪最錯嘅判斷囉

OK, 咁我地唔洗再討論落去

真係唔應該經正途走
風險太高

假架，自編自導自演

台港服務辦公室
直線熱線電話
包括人道救援請求

咁你有冇門路

BB好緊要，由其要身懷絕技嘅！

今日5毛目標
分化媒體 (立場)
分化親友 (乜野父母督灰)
全撚部都係咁帶風向
唔該大家思考下

手足

藍絲同親情本身就係自相矛盾
撐得殺人犯強姦犯仲點會念親情
大把手足比屋企人篤出去
係狗屋比人打爆喊住打電話叫保釋冇人聽

藍絲=紅衛兵
如果紅衛兵有人性，文革就唔會玩到十年

咪傻
被狗拉都唔保釋

疏堂個啲黎啦

自己個仔正路都唔會捨得督出嚟 係呢啲濕尻親戚先冇人性到拆散人頭家

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

有咩事都好，唔好直飛英國同台灣先，太易mon住了

抵啦

懷疑係啫，有冇證據話係佢做?人生得似都比人拉

要批架 你估你屋企熱線咩

係大伯

但依加係人都知
其實呀大伯怕唔怕俾人私了

藍屍就係一班無血性既人渣
呢一年幾多黃絲仔女比人趕出街
大家真係防撚住自己d藍絲家人

屌咩 由刺狗到上機前後得個幾個鐘 你估心情唔亂唔驚架咩
買到機票 執好哂野避開哂啲狗已經千難萬難
倉猝之間又點考慮到咁多野
落每個決定需要幾大勇氣 你地又想唔想像得到？
咁短時間決斷買機票上機走 我覺得已經好犀利
屌但千算萬算 算漏左個仆街藍絲親戚

依加尼一刻 其實我地有咩做到幫到佢

其實嗰幾個鐘做到咁多嘢真係已經唔簡單
刺完之後走又難走又要執屋同訂機票

從剌狗手足看black bloc重要性

你訓醒未？你重頭睇一次國安法先

事實就係咁，你都唔去睇唔去聽，活係自己幻想中
或者你嘅世界，你嘅圈子就係咁幸福，呢啲野冇發生係你身邊上

連登左膠：藍絲唔係敵人

05:50更新
有其家人（已證實身份）向本記表示，完全不知為何會有父母篤灰傳言，極力否認。家人已跟星火接洽。言談中，家人表現出極為擔心及緊張被捕者情況，及多次問記者如何幫到被捕者。

係親友唔係家人 同埋明明連登最早開po講拮狗手足都係用緊tvb source 立場一定唔係最大兇手 各位小心pr

咪係 佢應該都好驚搵條命去搏㗎人哋

篤灰條仆街一定百病纏身到死果日 死完打落十八層地獄

刺狗義士祝你平安

差少少可以關門，後尾4架警車黎哂？

講真去到英國都入唔到境？

不過依家英國應會比政治犯入鏡

有冇手足最新消息

入到
佢有passport

捉殺人犯陳同佳又唔見咁叻？？

要好似韓片寄生蟲，等幾年丫麻

次次我講嘅都係啱
然後食負皮
救命

港共可會要求英國唔比佢入境？

英國可以因為one-way ticket reject佢就真

關左門只要黑警堅持, 未起飛都可以叫返部機返停機坪

咁通常父母見到啲相
第一件事係denial，唔信
第二就係搵下佢對質先
咁如果對方否認
父母通常會信自己親人
如果佢自己承認就話姐

Anyway而家都講左唔係父母

其實佢唔係政治犯，佢係用刀插人，會唔會走到都被遣返？

唔好話老豆老母你識一個人一排 佢行路同外表果啲 有幾難認 就算自己出去發夢包到實晒都會俾fd認到 何況佢包得咁差 不過再證實你真係低能